居然冇香港人理印中大戰

期待

兩個垃圾國家一齊滅亡啦

理黎做乜 咪又係up2句等收工

當大家以為唔會打時就正式開始了

理咩姐
印都霸左個地方成個月
支那剩係最後通碟都6次
日日剩係打飛機"你好走啦 唔係我衝埋黎打你架"

有咩好理

俾佢哋悶到瞓著左
無能為力了

要返工 不了

幾時開個印度集氣post

香港有幾多人經歷過打仗

屌
返工一樣會遇到啲阿叉客人
你有嘢食有嘢玩,香港人又有生意做有錢賺,理閪你打飛機定打仗咩

打先理啦

鄰國既事 與我何關

後生嗰啲唔洗講
就算係老嘢或者中坑,基本上嚟得香港嗰啲,正正就係避走戰亂嗰堆人

睇返條數其實香港人歷過打仗應該係世界上高於平均

國共內戰走佬來香港果班多數死哂

家陣既廢老 多數是文革果陣走佬來香港

真

佢地訓得早過你

因為唔信大陸會出手

應該點理 即刻加入解放軍去邊境準備打杖

口交大戰都要理咩

正式開火會日日頭版
( 放心應該冇乜機會 )

同北韓開戰一樣聽到厭

所以解釋左點解咁支持建制

因為無仗打有飯食 做狗都得

口水戰

邊個會慣性睇人打飛機

冇可能發生

一陣打中你唔好咸

一定唔會射中重慶大廈

佢會打香港先算啦

tvb有播咩?
邊有d咁既事

俾d國際觀啦

嘴炮國打條毛咩

香港國際新聞係一班國際關係學者掌握
睇開都知口交mode啦

你睇下啲乜乜大師冇開過聲
就知冇料到

你班友睇新聞都唔知有冇10年
冇識新聞牌梗係大驚小怪

搵食嘛

知唔知有條片
講兩個電訊肥仔係西洋菜南街互相挑釁
兩個係度格劍撞J
最後其中一方插水扮暈低？

無錯，中印就係嗰兩位肥仔

我想理架
有冇外國間諜去每邊開一槍等佢地互片？做中間人呀嘛

Wfc about them

有咩好理都唔會打得成
中角口交部發言人以上

我想問普通香港人可以點理

點可以由我地呢d外國勢力讀三道四

仲有人理架咩 支拿打嘴炮都打左過千次

理完係咪唔洗番工？

就算真打, 除非打到來香港, 否則 都未必有人理

例如
有幾多香港人會留意, 俄羅斯打烏克蘭??
有幾多香港人會留意, 伊拉克政府軍收復摩蘇爾??

真係打先算la

去重慶大廈rehearsal先啦

唔知印度妹好唔好砌呢